有無人知呢隻印度口罩真定假

張圖上網搵屋企人係出面鋪頭買 190蚊

1盒？

買左2盒 自稱有pfe bfe 2盒都幫人買

幫樓豬推